做人點先唔好咁悶?

是咁的,我份人由細到大都好撚死板好認真好撚悶唔識講笑,唔好話人地,直頭連自己都悶親,畀人話係直必腸 同一班frd一齊又冇野講唔出聲,同人去旅行成鳩日deadair,最近獨遊仲反而覺得幾享受,因為唔洗煩deadair唔洗尷尬 有冇方法搞搞佢

竟然咁嘅POST都有正皮

天煞孤星

打機啦 煲劇 一日好快過

點解要逼自己

問題係連自己都悶親,有時好想同人講野但唔知有乜好講 仲有咁樣同人相處都唔係咩好事,好易同人疏離 冇乜幽默感搞到悶到人悶到自己,生活冇乜樂趣

打機還好,煲劇有d悶,唔夠刺激

屌 我都係 社交方面我真係悶到仆街 熟d都話好少少only

Same here

呢啲好講天份
夾硬r野講只會老尷

27歲 快放棄
係想改 但好似愈黎愈冇所謂 咁就一世咁

戒j都只係唔掂條j 咁簡單都做唔到
戒悶 要做好多野 難度幾級跳 應該都冇機

屌 出面又有個類似既post
問人做咩 ，依啲野好睇自己興趣，運動音樂睇書唔係個個都岩
上黎問不如去出面咩都報下玩下囉，再唔係咪做下義工囉

可能戒J真係會令個人有番生氣 豁達開朗啲
或者可以解決個問題

唔係冇興趣,只係同人相處冇野講冇幽默感,淨係識陳述事實

呢位巴打講嘅嘢都幾啱 有時自己啲興趣真係唔係個個都啱 甚至有時連自己嘅興趣係咩都唔知
不過好似巴打你獨遊去旅行呢啲咁開心嘅經歷 如果我都鍾意獨遊嘅話 會好想聽你分享 不過當然你要搵到咁嘅人同埋對佢有返啲了解先啦
有時你都可以安排一個角色畀自己 就好似上面講 你去完旅遊 咁就係過來人 可以分享心得

見面頭一次半次就有野講,但之後再見就...

仲簡單啦，唔岩傾咪唔好傾囉，做雞就話冇得揀客姐
利申：同你差唔多不過我係唔鍾意同唔熟既人傾姐

唔好為改而改
樓主其實係咪因爲溝女？

男同女都一樣,同男仔FRIEND去旅行都係好靜 10世唔會搵人一次亦唔會有人搵

咁佢哋呢 你唔出聲嘅時候 你啲friend都會冇嘢講？

上埋熱門

我都係 就算有共同興趣，但唔識講笑漸漸人地都冇約我一齊玩

打下飛機又一日

佢地會傾計架,啱傾咪JOIN,唔啱咪毒摺

重點都係覺得自己份人太悶

真係痴撚線

興趣唔係冇嘅其實,只係有D冷門同冇特別野講,都係打吓波打機,仲有計數讀書,最怪係冇人時自己一條友聽歌 有事想同人講就冇問題嘅,只係唔識同人CHITCHAT,講完正經野就靜晒

我唔知你會唔會都係咁諗 但我自己都唔係啲好yo嘅人 除咗啲正經嘢 潮流嘅嘢我真係識條鐵 所以好多時候都係問吓問題 撩吓啲人講嘢 等啲人自己喺度講 抱住一個好奇嘅心態去知多啲

你起碼都識潦人講野,我係唔知點入手

我都係捉實啲人覺得好自豪嘅嘢去問
好似你鍾意讀書 你咪睇吓人哋會唔會都鍾意讀
讀啲咩 有啲咩推介 佢讀完之後有咩感覺同得著 當然呢啲只係拋磚引玉 其實只要你有嗰份好奇 佢哋都會去講 成個交流都會自然啲

我係鐘意讀書唔係睇書,我唔鐘意睇書,淨係鐘意上堂睇LECTURE NOTES計數,計到條數/明到一條定理好大成功感

仲有計數話一就一話二就二,唔似對人咁麻煩咁攰,同人對答要即時畀答案又要諗點樣答,諗有D乜野講得,邊D唔講得,同人下下陳述事實又好悶

唔想成世都係咁

咁你都啱嘅 計數可能真係唔同其他飲飲食食有咁大嘅交流空間 通常都係自己單機多 就算同人交流 都好似淨係可以陳述事實咁
同埋都呢種感覺都幾矛盾 一方面又覺得同人交流好麻煩 要顧慮好多嘢 另一方面又想自己可以有趣啲
我諗都真係要慢慢摸索吓同人交流嘅方式 可以學吓一啲你欣賞嘅人講嘢方式 當然最梗要都係你覺得係舒服
不過口才呢家嘢真係 不過我諗網絡世界都係一個好好嘅平台去練講嘢嘅 可以慢慢諗

要學人幽默好難,捉錯重點就好尷

🤔樣樣都睇吓唔好獨沽一味 咁你就可以因應場合轉話題

我知呀,但係好多野冇興趣就冇興趣架嘛,例如叫我睇書就悶撚死,武俠小說都咁話,反而教科書就唔錯,其實最大問題都係唔識幽默姐

聽你咁講你似係啲好死板嘅人 鍾意數學答案得一個 但世界唔係剩係1+1=2㗎嘛 你可以睇多啲笑話練吓笑點 學上面個人講嘅 學吓你欣賞嘅人嘅講嘢方式 諗吓人哋咁講嗰陣我應該講啲乜/比啲咩反應先唔會悶
改變思維唔係易 你可以keep住依家咁繼續悶，冇問題，唔一定要變

另外幽默嘅人唔多唔少都係識好多嘢睇好多範圍嘅嘢 所以反應比較快 所以我先叫你睇多啲嘢 同埋睇完諗多啲 唔好當完就算 仲要分析

一係你死左佢
係咁俾藉口自己

上面個巴打已經講左好重要兩點
好奇心同交流

睇你語氣 你只係一個活喺自己世界既人
算把啦

好奇心依樣野想有就有?如果我走去睇書,點先可以長久咁睇?老實講叫我睇書即係好似叫好多文科人睇數學咁會睇睇吓訓著

你有道理但係笑點依d唔係應該因話題,情況而變?好多時我係捉唔到個笑點,試過想講笑人地冇反應,完美咁FAIL

講緊正經野例如文理哲?定笑話等等?

D FRIEND有時會互串下去整話題,但我由細到大都好正經唔敢咁做,好怕OVER咗串親人

有冇例子呀 如果你get唔到笑點可能係你冇諗過一句嘢嘅背後意義係乜 簡單嚟講你閱讀理解唔係好得 原因都係因為你太耐冇睇書或戲(有深度嗰啲)

你暫時最需要接觸文字 所以乜都睇吓啦(實用書以外) 總有啲書你會鍾意,由嗰度入手, 仲有唔好睇完就算, 諗吓本書係想講啲乜
太耐冇睇書, 睇返書一定會悶㗎啦, 但跟住你會上癮停唔到

至於你話同人講嘢會靜晒 就好似上面巴打所講, 溝通係雙向, 你拋個波比人,佢拋返個波比你, 所以你諗吓有啲咩可以帶動到話題, 唔好整到人哋淨係比到個"哦"字你, 幽默呢家嘢反而比較次要
話題方面你睇書之後會好好多㗎啦

做自己 你很特別